［連登公投］1231和你shop定除夕之路和你拖

想睇下大家睇法
和你shop
除夕之路

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

兩邊都有人推，會分散人流

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

聽日兩邊又開post話唔夠人

人鏈玩幾次就夠啦，初頭係比外國記者影相咋嘛。

shop就永遠每次都有佢既戰略價值
-------------
香港獨立 唯一出路

投下票

又撞期

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

日程表係除夕路，冇和你shop

推

sample size太少

日頭和你shop夜晚和你拖？

根據文宣，和理shop6點開始，和你拖7點開始

撞晒

唔夠人就兩邊都要小心

都冇乜人投

和你shop